\chapter{AGRADECIMIENTOS}

Me es muy grato escribir las últimas líneas de este trabajo, ya que es aquí en donde tengo
la oportunidad de agradecer a todos quienes colaboraron para realizar esta carrera y trabajo
de título. Primero quiero agradecer a mi madre Rosa por su apoyo incondicional en todo
ámbito, a mi tío Jorge por se un constante apoyo en todo momento, a mi padre Luis por
confiar en mí, a René por su ayuda en varias oportunidades, a mi profesor guía Ricardo
Barrientos por su constante apoyo y confianza en el desarrollo de este trabajo, a mi par de
amigos en la universidad Fabricio y Raphael por siempre darme ánimos en el transcurso de
la carrera. También me es muy grato agradecer al Centro de Modelación y Computación
 Científica de la UFRO y su director Andrés Ávila,
 por colaborar en el desarrollo de este
 trabajo. Agradezco a todos quienes de alguna u otra manera han colaborado para que llegue
 ha estas instancia de estar escribiendo las últimas líneas de mi Trabajo de Título.

\begin{flushright}\emph{Carlos M. Toledo}, Enero 2015.\end{flushright}
